訂單爆倉！Amazon 暫停非必需品送貨

好多香港人都喜歡到美國 Amazon 網購，除了可以不用跟其他人係香港搶之外，美國 Amazon 的免運費安排也令網購成本大降。不過今日起大家可能要停一停。事關美國 Amazon 宣布，由於需要預留全球 Amazon 倉庫以接收因對應肺炎必須的醫療及家用物品，其他非緊急和非生活必需品，需由供應商直接出貨，或賣完在 Amazon 貨倉內的庫存為止。

早前 Amazon 表示，金球因為對應武漢肺炎而網購的訂單急速增加，而需要增加 10 萬名工人應付。不過日用必需品和醫療用品仍經常缺貨，所以會調整 Amazon 貨倉庫存，將這些貨品列為優先項目。包括嬰兒用品、健康和家居用品、美容和個人護理、工業、科學及寵物用品，暫時安排會到 4 月 5 日。其它貨品會由供應商直接安排，這樣子送貨日期會延後，而香港買家的影響會更大，因為不少直送香港的訂單都是由 Amazon Global 提供，供應商不會處理非當地的訂單，就算會處理，也得不到免運費的優惠。

美國優先

香港政府：大陸優先

屌你支那
搞到amazon買野都唔得

【兼職清算師】揭穿黨青YMCA CEO真面目

唔好意思騎劫一下。幫推，送藍機構一程

好彩訂左成打7093到左貨jer

all in amzn stock

same

岩岩買咗D switch game, 唔知幾時先送

應該係美國本土買爆多啲

你地去search所有日用品就知點解
下至廁紙廚紙
上至營多午餐肉
全部冇哂

利住趕到尾班車買到一箱廚紙一箱廁紙兩箱營多

如果遲佢個expect delivery date可以全額退錢

吓？但件貨照keep？

我遲過遲到退得一半
利申Prime

營多都送？

我試過兩三次都係咁

利申係Amazon UK果邊

營多咪日用品囉
21號就到, 我住緊依到要全人類係屋企直到4月7

住美國買嘢係爽嘅日用品可以set定時寄

禽日睇美國D utube片， 平時成堆食物既超市真係可以俾人清晒，家下都要出埋每樣貨限購2件

今日上amazon 睇到，有排唔可以買嘢了

同香港一樣 冇貨就買到hktvmall爆廠

無留意開
送香港都免運費?
如果係疫情過左 幫襯先

超過USD$49 可免運費

Always only América First, America first.

我隻switch game都係呢幾日送到香港

好似停左前日睇免運費既野今日都要收。

3 月頭29 都得
點知爆得咁快

唔單止無咗免運費
好多原本送香港嘅而家唔送

退一半仲想點....

全部貨改哂唔送香港

前幾日入cart嗰啲全部唔送香港/無免運
有一單扣左錢仲未ship

CLS
睇嚟美國真係好大鑊

佢依家好似由順豐轉左UPS派貨

好在早個幾禮拜買咗

屌 我都係
有D野想買 諗住過幾日check out
今日check out 既時候就紅字話唔ship香港了

我尋日買咗件衫
SF送

屌牙
我13號落單佢都而家仲死都唔肯出貨
喺度耍無賴話個日期唔係Guaranteed

唔知疫情完咗仲有冇呢個優惠
中到dhl送黎好爽

係 超快就收到

日亞都多咗好多野唔送香港，唉

日馬唔係不嬲都要集運嘅咩

唔係啊，以前排好多都送香港

我最新嗰張單中咗UPS派

大家以後疊埋心水，用集運啦